入嚟講兩句 想時間快啲過 (85)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

lm

2

無人提我嘅

又慢jor

yeah

今朝5點先訓

同你差唔多時間瞓
但11點幾自己醒咗

metoo
然後就趕返學

等咗好耐

太肚餓啦

我隔多陣先食lunch

圖

各位早

喬！

牙讀

支持好過自己估估下

瞓醒啦？

問咩先

訓醒

新post留名

Take care 好好休息下

你好

我可以叫你做斜？多謝你

今日去邊玩

你今日心情好好喎

唔需要太過擔心啦

食啲甜野會唔會好啲
可以呀 精精

Keke

圖圖有冇訓教

佢地叫我阿晴

食緊all day breakfast 一陣飲埋手沖咖啡

keke係咩嚟

你個名
幫你改既新名

阿晴

咁突然
無所謂你嗌我咩我都應

hug

I am ok

即係你想問咩

真咩 唔好呃我喎

瞓咗兩三個鐘

唔係麻辣湯

想了咗件心事可以問

係 Ok 嘅 雖然最近有啲新嘅嘢煩

你對佢係點 即係你平時對佢會唔會好冷淡 因為我諗緊會唔會可能係佢見到你好似都冇乜點回應 所以就退後

咩先

郁郁野野

屋企野

你地就好 咁得閒

ic 保重

少煩

實係咁

起身

咁少

唔得閒都可以吹水㗎

番學睇電影 睇完番屋企

真
利申上住堂覆大家

睇咩電影？

返工都唔得閒mon post
雖然無嘢做

After Earth(2013)尼科common core，有其他科既人 我讀文學對內容觸覺唔錯 賺左好多participation marks

冇聽過添
遲啲睇吓

唔可以蛇王？

得 實際上無乜嘢做 呢排得閒啲

岩岩起身

Hug埋我得唔得

我hug你啦

茄b!

我收工啦，今日好攰成個body好似就散，等陣去做瑜珈冥想下先

上個po 爆左
本身好sweet談婚論嫁
但今日 散左了
佢覺得我呢一個月唔太理佢 佢嘅壓力冇我幫佢食 唔聽佢講 佢呢個情況持續左一個月
佢就同我分左手
我喊到仆街

loc 心情如何？

收到...做到幾點

你係巴定絲？
有無得挽回啊？談婚論嫁都搞成咁嘅

鯖魚早晨

你都辛苦了

但你唔係呢段期間都有搵佢咩

Hug 終於見到麥麥真身

唔自爆啦唔洗擔心我我識返屋企

早啊菜

阿晴多謝你

早晨啊各位

茄B 多謝你

hello!

圖
個pp推得咁快既

個個都叫我茄b

晚安啦

邊位柒頭黎

做緊乜

Jeffrey Dahmer,連環殺手

茄b

牙bell

門仔乖

你成日po殺手，係咪想模仿

你想我點叫你

我收工啦今日去緊做yoga

曳

鍾意點叫都得 叫返茄b都無問題

連環殺手係想挑釁警方,依家單單都話冇可疑
即刻冇癮啦

無事嘅

點解你同中薯條都係問同一樣嘅問題

扮啦佢抄me

你姐係話門仔呃我？
我最憎人呃我

時刻保持最佳狀態☺️

門仔你要小命不保了

唔記得轉account ?

你呃我！
話做yoga 全部都係假嘅！

你咪挑潑離間

仲要扮喊！
呃我可恥！

@茄b 我咁可愛 你捨得嬲我嗎

Prof!
因為最近多咗好多新人
同埋可能尋日放假最後一日 都好多人瞓唔着

捨得 因為你呃我

啱啱瞓咗一陣啦

好餓mk有咩好eat推薦下pls~

返緊學校

Prof

三哥

Follow me
樓豬巧掛你

Follow me唔想食三哥

好try it!

掃街定坐低食

想靜靜地食

有假放 真開心

我放到星期日

今晚好瞓返多啲

有人掛感動
呢排潛左去挽

今日繼續係post度守候住

麥

仲玩緊

你都唔掛住人哋
最近玩返又有啲乜嘢趣事分享

冇錯 我同你係同一個人黎

Yadllie plate

屌 可唔可以唔好咁眼瞓

對個個都咁熱情我咪好唔得閑
想發展的先會俾signal如果唔係就扮唔知側側膊算

是很好玩識朋友

呢間食過好似ok

女神無覆我ig dm 如何是好？

喺度問牙麥

牙麥係植物 俾唔到意見

俾人話我外協 覆得慢

佢唔開心緊，唔煩佢住啦，雖然我好識氹人開心

出世呢樣野，建議大家可以睇下迪士尼套Soul，可能會有新既體會

是 推薦得都是正野

你個邊夜晚定日頭啊 訓陣先？

你仲未教我溝女

我今晚會一拳打暈佢 放心

follow me一定好靚仔

日頭
食完午餐瞓晏覺先

邊個批准你咁粗暴咁對我

我睇左兩次 又係幾正既

食飯了

我好溫柔的

圖係中學生黎？

牙水

一拳打暈我都溫柔？

禾是死毒撚一名

小妹得16歲

約女都唔約me食

可否自愛一點先

我都覺大師級
想同prof傾計了

正確無誤

眼瞓會瞓覺㗎啦 唔會勉強自己

我細個都成日諗，究竟有冇諗過我想唔想出世，睇完覺得可能係之後係嗰個世界既我答左呢個問題，所以我先係到

真 覺得圖唔識對自己好d

我啱先發夢 夢見你 真的

夢見我做咩

唔講啦

咁暴力？
你錫佢一啖氹佢瞓咪算囉

終於食飯

你見啦 大家都對我咁衰

食咩飯

男朋友宇宙第一

禾不是gay

咩事

出糧食好啲
都係果個黑咖喱吉列豬扒芝士飯
聽日可以去睇咖啡機

一陣po ig

後生真好

等大家約我出街

lm睇咖啡機

你都唔係大我好多啫 應該

你要離開我知道很簡單

一講出街就諗起因綠
誤會太深

其實未諗到去邊度睇
聽日放假瞓醒先算

正今日先飲左杯唔好飲既手沖

哈哈 點解

做咩運動

因為成日覺得你哋兩個約出街

跑8k

讀完了依賴 我很快就離開

我好憎跑步

姐比較敏感

好啦 再見

好少見人又打波又踢波

好多人都對你好好
麥 茄豆 阿晴 中薯條 旅行巴 好多好多

通常跑步打羽毛球

仲有你

你想食咩都陪你去食

好眼訓

你唔挽留我

想知c打覺得男仔咩髮型最好睇

瞓多一陣囉 今日放假？

我好想挽

係啊 聽日番工
一陣去踢球～

我鐘意有陰既

冇話咩髮型最好睇 最緊要係適合自己

早幾日踢完 攰到痴線

建議瞓多一陣先

Face > all

算啦 我唔逼你

唔好走啦

開個啦 好快姐

我走啦 牙鯖

Man bun

咁快走 圖唔係挽留你咩

佢地踢8半 好kam 唔知食唔食飯好
食左飯就唔想跑

最仆街係佢地係遲到jj

衰鬼

又扮

食少少嘢落肚

我都知道

你都趕我走

氹返ok？

怪

如果食 寧願依加食飯

好差勁

糾結緊要唔要整返直依家電左一排

反正佢哋都遲到咁不如你食飯啦

昨日都未氹

其實劉以豪咁樣曲髮真心charm

一次過氹返啦

靚柔公主

好衰囉

唔係咩？我覺得好好笑喎

都算係嗰種嘅但係見到d鬼仔直髮中分又好型

因為冇乜髮形可以玩

我8點幾先暡飯 食完要抖下先可以做運動 如果唔係一定會胃痛

啱呀

sor...

中分呢家野咁難carry

雖然笑鳩佢哋公仔麵頭

食薯條

Painted咪得

Lm

薯仔感覺係個善良既人！

人呢？

又無飯食 唉

你真係唔識㗎喎

老母唔煮？

我中學都中分不過係懶得gel

係 次次收工番到屋企先話唔煮真係好燥

嗰啲有d d Mk

其實唔用painted
簡單d用filled with 唔係好d咩

咁屋企有冇嘢食啊？落樓下買？

自己去鋸扒算撚數

我代佢地同你講sor

微臣在

我都黎tum你啦～
想條鯖魚點樣煮菜先滿意啊

支持你

笑死

食飯未啊你

coloured/painted得唔得

好似唔錯多謝👉🏼👈🏼
How I interpret:
Painting is a way to express your feelings
Regret about sth > emotions take control of your day
Regrets colour my day

用darkened？利申我唔識文學

我都唔係好叻 多謝你既提議 我會記得佢
屎忽痕諗到呢個phrase

死 睇唔明

Not yet but cooking

我英文差
btw

仲有20分鐘mid term 好驚

我覺得可以整返個鯖魚酸菜魚

牙太打氣

早抖多謝Ching

酸菜魚又幾啱我食

加油

好鍾意食

今晚食咩餸

咁鳩毛起碼都係s字型既 好過似公仔麵既 樂觀既

你在意就唔會咁對我啦

未知 阿媽未煮

公仔麵頭真係好難Carry喎crazy

今日個撚廚好唔好食？

9毛頭

幸福的菜 有媽媽煮既餸

米嬲拉

你好曳 牙屎

過黎一齊食

邊有資格嬲你

請你食雪糕啦

可以啦 中間
可能我太期待

其實即係邊種 有冇圖

有無鯖魚先

你原本都係要請

我而家落街買

I am bad guy

真 我認證

I am a good girl

我睇錯以為你叫我

有幾baddd

請兩次

壞過凱婷

笑死 靖靖

好 有鯖魚就加雙筷預我

因為牙菜成日叫我做鯖我睇慣咗

個薯仔壞到發左芽

你想整肥我 明曬

佢都叫我做鯖lor 難道我地係失散多年既孿生姊妹

碗洗唔洗加

咁你係鯖 解決左

貢你想點

對唔住呀 我以為係同一個人

好 最多我黎洗埋碗

終於放工

腸仔！

我屋企40幾個人 你真係要洗嗎

家姐/妹妹I miss u

wtf?但OK

你又話氹我

真係對菜好失望

我真係好撚醒

點解會以為係同一個

唔好啦 今晚我洗碗

咁不了 伯母我黎幫手食曬d鹹酸菜算啦

留返俾牙套洗啦

我氹呀我氹呀 我可以點氹呀

我想洗

嗨牙畢

我點都後生過你啦！家姐

點解要咁做

(´•̥ ̯ •̥`)你憎我咪講囉

我點知喎

又準備收工了

咁就真係冇計啦

牙白

難得有人鐘意洗碗

又話氹

我問下隔離屋有無碗 一齊洗

累了

我真係好鍾意洗碗

可

你還好嗎？

不如我地開洗碗舖

由佢

最近心情如何

其實唔係幾好
想收起哂佢啲嘢直頭唔想見到加諗起佢

如果賺到錢真係可以

收拾下都好既 但過份壓抑就唔好 情緒呢d逃避唔到架

咁邊個同我開魚檔

我

你洗碗 我抹碗 幾有前途

@鯖

訓得一個鐘返工 竟然冇恰眼瞓

人

係咪因為識樓豬

其實點解佢地唔選擇買洗碗碟機

牙止

姊妹同心 其利斷金

氹返啦

咩止

因為好多野做

咁勁 有冇飲咖啡嗰啲

秘撈！？

其實可以但係我驚你會太上心
然後影響到你自己情緒

完全冇

關咩事

腳趾個止

圖你有無比我地影響到

魚魚好得意

牙西好聽啲

咁又冇咁壞

只要你洗得快過洗碗機 咁我地以後就衣食無虞

唔會啦
通常我情緒唔好嗰陣你哋唔會搵到我
又或者我會係post講

牙荽

琴晚講洗碗講到依家？

要睇吓係咩事 感情問題都可以
情緒病嗰啲我就唔得 唔開心埋一份 仲要一齊喊

好勁

呢個臭荽黎

但周不時會聽到心跳好大聲

咁一定無可能

係呀 所以會好大壓力
你自己斟酌一下

記得你唔鍾意食芫荽吖嘛

情緒病可以同我講吖

今晚早啲瞓

幾時請我食雪糕

牙旅

昨晚應該唔關我事

幾時都得呀 依家都得

我抹得好快

咁我要自己揀case

一陣就柒訓

有你聽呢度啲人講就好

咁難食既野都有人食

好似都關我事

出黎囉 驚你有牙

係認得你名

臭茜

我係洗碗師

人哋如果send得俾你就冇得到你揀㗎啦

芫荽黨啲人就到 你唔好走

揀人擺低自己嘅tg

好呀 去邊度

隻揪囉

我撐你呀

佢叫牙娉

講到明 情緒病refer比其他人咁？

咁你唔會知道佢係咩問題㗎嘛

我鞋櫃又鎖左

你叫牙圖

有冇少少湯水飲？會好少少

唔係 我唔公開擺就ok喇

飲酒唔預我？

明晒

ok唔擺

喂 我死左無人抹碗

你叫牙西
btw可以叫我圖巴

我可以抹埋

我有白卡我唔驚你

我會擺係個架慢慢比佢乾

飲酒唔叫

熱湯呀熱湯

你琴晚都飲咗啦

我納架撑先

真的 太陽能的 對唔字

咩酒黎

屋企冇位

冇喇 我隻腳啱啱跛咗 以後都出唔到街

唔好啦 我抹得好乾淨的

但你係臭茜黨喎

你咁講人地咪知我地去飲酒囉

勁撚到 對唔字大佬 芫荽真係好撚難食

咩我哋 你還你我還我

你仲有手 可以爬

好攰呀 我懶 以後你都見唔到我啦

歧視我

OK。88

好難食

再見

食完雜扒飯 呢世都唔想食任何扒

一杯雪糕睇穿一個人

好好食

好行唔送

祝你幸福

你個鞋櫃成日都鎖咗
我都未見過你 建議咪屈

食得開心咪得

有冇資深星座l嘅朋友講吓
有冇可能憑一個人講嘢估到佢嘅星座？

冇計啦 鞋櫃鎖咗呀嘛

我全家都好幸福

易時執啦

應該唔可以

我昨晚都無著鞋 為左見你

可唔可以教我點做到

COPY黎睇下 我識識地
我學左十幾年

我聽日換左佢囉

咁我係咩樣呀 我琴日着咗咩衫呀

例如牙麥咁
你同佢講咁耐嘢 你估唔估到佢咩星座？

祝你長洗長有

隻腳好似有返少少知覺

我一估就估中佢月份啦WOR

真㗎？
係咪又諗住呃我

你自己問佢我仲要估埋日子 雖然唔中 但都好接近 差6日

首先你要夠後生

咁圖呢？你估唔估到？

眼大大嘴細細鼻長長 好似係著黑色衫

未交心 未知

我夠

聽日換個風力發電的

原來係咁
不如我交個心俾你 你估吓我呀？

NO 我係專一的BOY

笑咗

拒絕me
88

好

食飽飽

住邊頭

新名？

茄B

做咩叫我暱稱喎

琴日都叫你牙白喎

你戴住口罩 我點會知你乜樣阿

都除咗頭盔啦 仲要人哋除口罩 咁貪心㗎

Midterm遲咗40秒交冇左10%

你好搞笑

係咩 可能啲post太快追唔切

咁你又問我你乜樣 我點答阿

40秒啫冇得通融？

又呃我 又話我搞笑

但係你講嘅都中咗一半

唔知道呀我之前有返到冇take attendance Send 左email 都冇理我

我好少讚人架 真係真心的

係咪真㗎
一陣發現原來你又呃我

樣衰但好食既頹飯

可愛茄B

都真係幾樣衰

咩來

好似幾好味咁

衰門

叉燒炒蛋

Ching識野

都話夢見你囉 又唔信

有眼有嘴有鼻 所以中咗一半

8。

舊公司附近蝦仁差燒炒滑蛋飯 $32連野飲

挽回

多多休養 無咩大礙嘛？

麥係第一個啊

得既做完手術早D訓

等緊你好返

牙晴最好

光頭

無事嘛

唔好太愛我

1001

又講我咪以為我唔知

趕你咪趕你

咪呃人

唔講 SORLY

會唔會反光先

次次入live就完咗

算你啦

醫生點講

好羨

我打俾你囉男人聲

個個都拖拍

變態佬

係咪你話打羽毛波

珍

仲諗住叫個dd幫我打俾你算啦咁

好返請你食雪糕或者蛋糕

叫我？

順毛最可愛

Ok 聽日剪

唔想臭dd

把聲勁好聽咩料

建議唔好 你咁型

是

你都冇見過我 我7毒

你記錯人？

我都識人咁 成個美軍咁

你唔俾約

我約你就真 9衝

你地約過出黎啦？

唔夠牙麥好

全部都見過

傷口點啦

係 你TOP3最靚

快約！我好得閒

下 佢有j...

洗乜講

我見過好多依個post嘅人

有j唔畀靚？

奄左

牙敗

真 中學嗰陣自宮

幾時見到靚柔

牙圖好勁

呢埋先

我呢

睇到你個名就想問咩叫腳趾尾拉西

掛住你把靚聲

peekaboo~ I see you~

想睇你估星座牙

When我下星期返工就無咁得閑

你白羊座

估我估我

牙麥最好

你天歇座

點解我係白羊座？

擱淺小心啲呀

牙圖，最近還好嗎

好似綿羊一樣咁純

都冇場

早，茄子代言人

勁衰囉hea我

嘩

超型 想睇表演

最近比之前好

咁88

學過

點解咁覺得

又周圍溝女

溝唔到你都係時候要MOVE ON

放你走祝你找到更好的

你真係覺得我係白羊？

巨crab？

中？

但係我想知點解你咁覺得

我鳩UP

撚9我

由即刻開始我都係正經D好D

會！ 廁哥咁！

肉巠重生

唔信你了

聽講你好難約

靚仔到

而家打比你？

search大哨/細哨,兩個球皇

你都未試過 點知

可以等你好耐

3r

我鍾意施丹&大哨

我真係會打架 唔好呃我

已經放開晒

Me old soul in a young body

拉莫斯

Young body笑

依家開live有冇人join
唔想再攤喺床

ME

好做觀眾

有幾young

未科勞你tim

芝麻糊

冇

9up

hello又係我
好傷心
我boss仲係咁冷淡

前兩日食辣野 舊辣椒卡左喺喉嚨 咳左幾下嘔返出嚟
跟住喉嚨發炎 好興奮

喉嚨發炎

都試過 有一排把聲唔知點解愈來愈沉 唔識調整把聲
平時唔講野 番工逼住講 講得多之後聲帶發炎

1002

牙車

得番我地

掛住鹹酸菜

做咩事

柔姨

咁你把聲咪好磁性?

not me?